又贏】南韓傳媒報道，中國建築平均壽命只有約30年

有南韓傳媒早前報道，指中國建築平均壽命只有約30年，原因包括建築設計可被隨意修改、官員貪腐問題嚴重，以及中國政府要求建築物以「快餐式」方法建造。由此可見，中國豆腐渣工程聞名於世。近日內地網絡熱傳一段影片，見到一名男子拉住石造欄杆時，石柱竟突然斷裂，最終跌落河變成「落湯雞」。

片段並沒有提及地點和時間，而影片拍到一名四眼男故意跨越護欄走在河邊斜坡，扮有型扶着石柱，繼而出力拉扯，讓身體向外傾斜，豈料他猛力拉住一欄杆時，石柱竟突然斷裂，男子失去重心跌落河。

起咁穩點谷gdp

贏了贏曬

30年咁樂觀

★

GDP GOGOGO

20俾多

30年重建一次
點都高GDP過100年重建一次

個標題應該改做：係捱到30日已經偷笑

10 is enough

內力深厚

屌你老味張圖

正能量

起完有話比你要黎用咩 起咋嘛

個gif正撚到

理鳩你，跟蛆媽上大灣區買樓發達，飲喜茶食狗肉

冚家產

條鳩鐵

30年後再起過 GDP又升
工人又有工開

支共式經濟

香港近依十零年起既樓都係咁上下（大陸更差）

利申 大陸棟3層高既樓仲收緊租 （起碼25年以上歷史）

笑撚到停唔到口

仲有五年畀你收

平均呀，
拎埋故宮/長城/秦始皇陵果啲出黎拉返均黎話就差唔多啦

口交部：說三道四

可唔可以key 阿ken 用昇龍拳打返上去

朗屏新盤，中國建築

x2

等於用成千萬買25年使用權

壓死埋就有份

口交部：強烈譴責南韓干擾中國內政

買左，三十年後又可以再買過間新

有冇30年咁耐呀

中国人真係笑撚大人個口

望下深圳幾年前落成d "豪宅" 盤
今日咩質素，就明

唔講以為韓國無豆腐渣
同中國一撚樣咁渣

厲害了，我的國

三年 （再俾$買過）又三年

其實個GDP都只係迫不得已先升
因為根本就垃圾 用盡人材都係垃圾

30年講多左啦

進步咗架喇 有30年

厲害了我的國

百年一遇嘅四眼男

好撚治癒

呢單咩料